msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-15 14:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"


#: makera.py:182
msgid "Halt Manually"
msgstr "수동 정지"

#: makera.py:183
msgid "Home Fail"
msgstr "홈 실패"

#: makera.py:184
msgid "Probe Fail"
msgstr "프로브 실패"

#: makera.py:185
msgid "Calibrate Fail"
msgstr "캘리브레이션 실패"

#: makera.py:186
msgid "ATC Home Fail"
msgstr "ATC 홈 실패"

#: makera.py:187
msgid "ATC Invalid Tool Number"
msgstr "ATC 잘못된 도구 번호"

#: makera.py:188
msgid "ATC Drop Tool Fail"
msgstr "ATC 도구 드롭 실패"

#: makera.py:189
msgid "ATC Position Occupied"
msgstr "ATC 위치 점유됨"

#: makera.py:190
msgid "Spindle Overheated"
msgstr "스핀들 과열"

#: makera.py:190
msgid "Power Overheated"
msgstr "전원 과열"

#: makera.py:191
msgid "Soft Limit Triggered"
msgstr "소프트 리미트 작동"

#: makera.py:192
msgid "Cover opened when playing"
msgstr "작동 중 덮개 열림"

#: makera.py:193
msgid "Wireless probe dead or not set"
msgstr "무선 프로브 고장 또는 설정되지 않음"

#: makera.py:194
msgid "Emergency stop button pressed"
msgstr "비상 정지 버튼 눌림"

#: makera.py:196
msgid "Hard Limit Triggered, reset needed"
msgstr "하드 리미트 작동, 재설정 필요"

#: makera.py:197
msgid "X Axis Motor Error, reset needed"
msgstr "X축 모터 오류, 재설정 필요"

#: makera.py:198
msgid "Y Axis Motor Error, reset needed"
msgstr "Y축 모터 오류, 재설정 필요"

#: makera.py:199
msgid "Z Axis Motor Error, reset needed"
msgstr "Z축 모터 오류, 재설정 필요"

#: makera.py:200
msgid "Spindle Stall, reset needed"
msgstr "스핀들 정지, 재설정 필요"

#: makera.py:201
msgid "SD card read fail, reset needed"
msgstr "SD 카드 읽기 실패, 재설정 필요"

#: makera.py:203
msgid "Spindle Alarm, power off/on needed"
msgstr "스핀들 경보, 전원 껐다 켜기 필요"

#: makera.py:318
msgid "Press the Wireless Probe until the green LED blinks quickly."
msgstr "초록색 LED가 빠르게 깜빡일 때까지 무선 프로브를 누르세요."

#: makera.py:319
msgid "Pairing Success!"
msgstr "페어링 성공!"

#: makera.py:320
msgid "Pairing Timeout!"
msgstr "페어링 시간 초과!"

#: makera.py:471
msgid "from Headstock"
msgstr "헤드스톡에서"

#: makera.py:477
msgid "from Anchor2"
msgstr "앵커2에서"

#: makera.py:479
msgid "from Anchor1"
msgstr "앵커1에서"

#: makera.py:484
msgid "Fixed Pos"
msgstr "고정 위치"

#: makera.py:486
msgid "from"
msgstr "에서"

#: makera.py:487 makera.kv:1391
msgid "Work Origin"
msgstr "작업 원점"

#: makera.py:487 makera.kv:1397
msgid "Path Origin"
msgstr "경로 원점"

#: makera.py:490
msgid "X Points: "
msgstr "X 포인트: "

#: makera.py:491
msgid "Y Points: "
msgstr "Y 포인트: "

#: makera.py:492
msgid "Height: "
msgstr "높이: "

#: makera.py:1375 makera.py:1402
msgid " New version detected: v"
msgstr " 새 버전 감지: v"

#: makera.py:1375 makera.py:1402
msgid " Current: v"
msgstr " 현재 버전: v"

#: makera.py:1378 makera.py:1405
msgid " Current version: v"
msgstr " 현재 버전: v"

#: makera.py:1522
msgid "Timeout, Connection lost!"
msgstr "시간 초과, 연결 끊김!"

#: makera.py:1548
msgid "Documents"
msgstr "문서"

#: makera.py:1550
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: makera.py:1552
msgid "Desktop"
msgstr "바탕 화면"

#: makera.py:1563
msgid "Storage"
msgstr "로컬 저장소"

#: makera.py:1613 makera.py:1657
msgid "Recent Places"
msgstr "최근 방문"

#: makera.py:1670
msgid "Searching nearby machines..."
msgstr "근처 기기 검색 중…"

#: makera.py:1680
msgid "Not found, enter IP manually..."
msgstr "기기를 찾을 수 없음, 수동으로 IP 입력…"

#: makera.py:1694
msgid "Input IP address:"
msgstr "IP 주소 입력:"

#: makera.py:1766
msgid "Error loading dir"
msgstr "디렉토리 로드 오류"

#: makera.py:1768
msgid "Timeout loading dir"
msgstr "디렉토리 로드 시간 초과"

#: makera.py:1776
msgid "Error deleting"
msgstr "삭제 오류"

#: makera.py:1778
msgid "Timeout deleting"
msgstr "삭제 시간 초과"

#: makera.py:1786
msgid "Error renaming"
msgstr "이름 변경 오류"

#: makera.py:1788
msgid "Timeout renaming"
msgstr "이름 변경 시간 초과"

#: makera.py:1796
msgid "Error making dir:"
msgstr "디렉토리 생성 오류:"

#: makera.py:1798
msgid "Timeout making dir:"
msgstr "디렉토리 생성 시간 초과:"

#: makera.py:1806
msgid "Error getting WiFi info!"
msgstr "WiFi 정보 가져오기 오류!"

#: makera.py:1808
msgid "Timeout getting WiFi info!"
msgstr "WiFi 정보 가져오기 시간 초과!"

#: makera.py:1818
msgid "Timeout connecting WiFi!"
msgstr "WiFi 연결 시간 초과!"

#: makera.py:1828
msgid "Delete File or Dir"
msgstr "파일 또는 디렉토리 삭제"

#: makera.py:1829
msgid "Confirm to delete file or dir"
msgstr "파일 또는 디렉토리 삭제 확인"

#: makera.py:1839
msgid "Machine Is Halted: "
msgstr "기기 정지됨: "

#: makera.py:1841
msgid "Machine Is Halted!"
msgstr "기기 정지됨!"

#: makera.py:1844
msgid "Please manually switch off/on the machine!"
msgstr "기기의 전원을 수동으로 껐다 켜주세요!"

#: makera.py:1847 makera.py:1859
msgid "Confirm to reset machine?"
msgstr "기기 재설정 확인?"

#: makera.py:1850
msgid "Confirm to unlock machine?"
msgstr "기기 잠금 해제 확인?"

#: makera.py:1858
msgid "Machine Is Sleeping"
msgstr "기기 절전 모드"

#: makera.py:1873
msgid "Change name"
msgstr "이름 변경"

#: makera.py:1881
msgid "Input new folder name:"
msgstr "새 폴더 이름 입력:"

#: makera.py:1889
msgid "Input WiFi password of"
msgstr "WiFi 비밀번호 입력"

#: makera.py:1901
msgid "File Already Exists"
msgstr "파일이 이미 존재함"

#: makera.py:1902
msgid "Confirm to overwrite file:"
msgstr "파일 덮어쓰기 확인:"

#: makera.py:1909
msgid "Updating Firmware"
msgstr "펌웨어 업데이트 중"

#: makera.py:1910
msgid "Reset the machine when uploading is complete."
msgstr "업로드 완료 후 기기 재설정."

#: makera.py:1927
msgid "Opening local file"
msgstr "로컬 파일 열기"

#: makera.py:1989
msgid "Download config file error"
msgstr "설정 파일 다운로드 오류"

#: makera.py:2004
msgid "Load config..."
msgstr "설정 로드 중…"

#: makera.py:2004
msgid "Checking"
msgstr "확인 중"

#: makera.py:2030
msgid "Download config file error!"
msgstr "설정 파일 다운로드 오류!"

#: makera.py:2032
msgid "Download file error!"
msgstr "파일 다운로드 오류!"

#: makera.py:2046
msgid "Synchronize version and time..."
msgstr "버전 및 시간 동기화 중…"

#: makera.py:2051
msgid "Open cached file"
msgstr "캐시 파일 열기"

#: makera.py:2061
msgid "Downloading is canceled manually."
msgstr "다운로드가 수동으로 취소됨."

#: makera.py:2071
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: makera.py:2085 makera.py:2087
msgid "WiFi: Searching for network..."
msgstr "WiFi: 네트워크 검색 중…"

#: makera.py:2112
msgid "WiFi: Connected"
msgstr "WiFi: 연결됨"

#: makera.py:2112
msgid "WiFi: Not Connected"
msgstr "WiFi: 연결되지 않음"

#: makera.py:2115
msgid "Close Connection"
msgstr "연결 닫기"

#: makera.py:2156
msgid "Can not load coordinate value:"
msgstr "좌표 값을 불러올 수 없음:"

#: makera.py:2163
msgid "Can not load laser offset value:"
msgstr "레이저 오프셋 값을 불러올 수 없음:"

#: makera.py:2224
msgid "Connecting to"
msgstr "연결 중"

#: makera.py:2247
msgid "Uploading"
msgstr "업로드 중"

#: makera.py:2268
msgid "Uploading is canceled manually."
msgstr "업로드가 수동으로 취소됨."

#: makera.py:2271
msgid "Upload file error!"
msgstr "파일 업로드 오류!"

#: makera.py:2290
msgid "Update Finished"
msgstr "업데이트 완료"

#: makera.py:2291
msgid "Confirm to reset the machine?"
msgstr "기기 재설정 확인?"

#: makera.py:2405 makera.kv:2911
msgid "disconnect"
msgstr "연결 끊기"

#: makera.py:2533 makera.kv:2730
msgid "Laser"
msgstr "레이저"

#: makera.py:2540
msgid "None"
msgstr "없음"

#: makera.py:2550 makera.kv:2781
msgid "Probe"
msgstr "프로브"

#: makera.py:2625
msgid " No Remote File Selected"
msgstr " 원격 파일이 선택되지 않음"

#: makera.py:2901 makera.py:2912
msgid "Load config error, Key:"
msgstr "설정 로드 오류, 키:"

#: makera.py:2982
msgid "Settings applied, need reset to take effect !"
msgstr "설정 적용됨, 재설정 필요!"

#: makera.py:2987
msgid "Restore Settings"
msgstr "설정 복원"

#: makera.py:2988
msgid "Confirm to restore settings from default ?"
msgstr "기본 설정으로 복원 확인?"

#: makera.py:2999
msgid "Save As Default"
msgstr "기본값으로 저장"

#: makera.py:3000
msgid "Confirm to save current settings as default ?"
msgstr "현재 설정을 기본값으로 저장 확인?"

#: makera.py:3217
msgid "Opening file error:"
msgstr "파일 열기 오류:"

#: makera.py:3217
msgid "Please make sure the GCode file is valid"
msgstr "GCode 파일이 유효한지 확인하세요"

#: makera.py:3299
msgid "Carvera Controller"
msgstr "Carvera controller"

#: makera.kv:312
msgid "Set X Origin"
msgstr "X 원점 설정"

#: makera.kv:314
msgid "X = 0"
msgstr "X = 0"

#: makera.kv:323
msgid "Set X"
msgstr "X =..."

#: makera.kv:340
msgid "Set Y Origin"
msgstr "Y 원점 설정"

#: makera.kv:342
msgid "Y = 0"
msgstr "Y = 0"

#: makera.kv:351
msgid "Set Y"
msgstr "Y =..."

#: makera.kv:369
msgid "Set Z Origin"
msgstr "Z 원점 설정"

#: makera.kv:371
msgid "Z = 0"
msgstr "Z = 0"

#: makera.kv:380
msgid "Set Z"
msgstr "Z =..."

#: makera.kv:389
msgid "Auto Leveling"
msgstr "자동 레벨링"

#: makera.kv:403
msgid "max:"
msgstr "최대:"

#: makera.kv:407
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: makera.kv:424
msgid "Set A Origin"
msgstr "A 원점 설정"

#: makera.kv:426
msgid "A = 0"
msgstr "A = 0"

#: makera.kv:435
msgid "Set A"
msgstr "A =..."

#: makera.kv:444
msgid "Shrink"
msgstr "축소"

#: makera.kv:430
msgid "Feed Status"
msgstr "이송 상태"

#: makera.kv:444 makera.kv:526
msgid "Scale:"
msgstr "스케일:"

#: makera.kv:449 makera.kv:530
msgid "Target:"
msgstr "목표:"

#: makera.kv:453
msgid "Speed Scaling"
msgstr "속도 스케일링"

#: makera.kv:490 makera.kv:591 makera.kv:776 makera.kv:3462
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: makera.kv:512
msgid "Spindle Status"
msgstr "스핀들 상태"

#: makera.kv:534
msgid "Temp:"
msgstr "온도:"

#: makera.kv:537
msgid "Auto Vacuum"
msgstr "자동 진공"

#: makera.kv:555
msgid "RPM Scaling"
msgstr "RPM 스케일링"

#: makera.kv:610
msgid "Tool Status"
msgstr "도구 상태"

#: makera.kv:624
msgid "TLO:  "
msgstr "TLO:  "

#: makera.kv:628
msgid "WP:  "
msgstr "프로브:  "

#: makera.kv:634 makera.kv:637 makera.kv:638
msgid "Change..."
msgstr "변경…"

#: makera.kv:641 makera.kv:2801
msgid "Calibrate"
msgstr "캘리브레이션"

#: makera.kv:648
msgid "Drop"
msgstr "드롭"

#: makera.kv:657 makera.kv:660 makera.kv:661
msgid "Set..."
msgstr "설정…"

msgid "Input Tool Number"
msgstr "도구 번호 입력"

#: makera.kv:677
msgid "Laser Status"
msgstr "레이저 상태"

#: makera.kv:691
msgid "scale:"
msgstr "스케일:"

#: makera.kv:694
msgid "Enable Laser"
msgstr "레이저 활성화"

#: makera.kv:718
msgid "Laser Test"
msgstr "레이저 테스트"

#: makera.kv:737
msgid "Power Scaling"
msgstr "전력 스케일링"

#: makera.kv:887
msgid "WIFI..."
msgstr "와이파이…"

msgid "Recent Connection"
msgstr "최근 연결"

#: makera.kv:894
msgid " USB..."
msgstr " USB…"

#: makera.kv:912
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 끊기"

#: makera.kv:924
msgid "Upload..."
msgstr "업로드…"

#: makera.kv:930 makera.kv:1785 makera.kv:1833 makera.kv:2174
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: makera.kv:936 makera.kv:1933
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: makera.kv:942 makera.kv:1925
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

#: makera.kv:1045
msgid "Select Language"
msgstr "언어 선택"

#: makera.kv:1057 makera.kv:1092 makera.kv:1121 makera.kv:1175 makera.kv:1286
#: makera.kv:1350 makera.kv:1436 makera.kv:1517 makera.kv:1692
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: makera.kv:1060 makera.kv:1095 makera.kv:1148 makera.kv:1290 makera.kv:1354
#: makera.kv:1440 makera.kv:1521 makera.kv:1696
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: makera.kv:1077
msgid "Input Box"
msgstr "입력 상자"

#: makera.kv:1113
msgid "Confirm Box"
msgstr "확인 상자"

#: makera.kv:1117 makera.kv:1142
msgid "Confirm to continue?"
msgstr "계속하시겠습니까?"

#: makera.kv:1127
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: makera.kv:1196
msgid "Auto-Set By Offset"
msgstr "오프셋으로 자동 설정"

#: makera.kv:1211
msgid "Anchor1"
msgstr "앵커1"

#: makera.kv:1220
msgid "Anchor2"
msgstr "앵커2"

#: makera.kv:1229
msgid "4Axis Origin"
msgstr "4축 원점"

#: makera.kv:1238
msgid "Current Pos"
msgstr "현재 위치"

#: makera.kv:1246 makera.kv:1403
msgid "X Offset:"
msgstr "X 오프셋:"

#: makera.kv:1252 makera.kv:1409
msgid "Enter X Offset"
msgstr "X 오프셋 입력"

#: makera.kv:1260 makera.kv:1417
msgid "Y Offset:"
msgstr "Y 오프셋:"

#: makera.kv:1266 makera.kv:1423
msgid "Enter Y Offset"
msgstr "Y 오프셋 입력"

#: makera.kv:1277
msgid "Note: Work origin will be set immediately when clicking OK."
msgstr "주의: 확인을 클릭하면 작업 원점이 즉시 설정됩니다."

#: makera.kv:1300
msgid "Set By XYZ Probe"
msgstr "XYZ 프로브로 설정"

#: makera.kv:1311 makera.kv:1478
msgid "Block Thickness:"
msgstr "프로브 높이:"

#: makera.kv:1317 makera.kv:1484
msgid "Height Above Workpiece"
msgstr "작업물 위 높이"

#: makera.kv:1325 makera.kv:1492
msgid "Tool Diameter:"
msgstr "도구 직경:"

#: makera.kv:1331 makera.kv:1498
msgid "Tool Diameter"
msgstr "도구 직경"

#: makera.kv:1339 makera.kv:1506
msgid ""
"Note: Please make sure the probe is stably positioned and the magnet head is "
"attached to the tool."
msgstr "주의: 프로브가 안정적으로 위치하고 도구에 마그네틱 헤드가 부착되었는지 확인하세요."

#: makera.kv:1380
msgid "Z Probe Config"
msgstr "Z 프로브 설정"

#: makera.kv:1468
msgid "XYZ Probe At Current Position"
msgstr "현재 위치에서 XYZ 프로브"

#: makera.kv:1544
msgid "Pairing Wireless Probe"
msgstr "무선 프로브 페어링"

#: makera.kv:1558
msgid "Start Pairing"
msgstr "페어링 시작"

#: makera.kv:1578 makera.kv:1865 makera.kv:2113 makera.kv:2180 makera.kv:2587
#: makera.kv:2813
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: makera.kv:1608
msgid "Auto Leveling Config"
msgstr "자동 레벨링 설정"

#: makera.kv:1626
msgid "Clearance Height:   "
msgstr "간격 높이:   "

#: makera.kv:1638
msgid "Min"
msgstr "최소"

#: makera.kv:1640
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: makera.kv:1642
msgid "Step"
msgstr "단계"

#: makera.kv:1644
msgid "Points"
msgstr "포인트"

#: makera.kv:1727
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: makera.kv:1737
msgid " Check Updates on Startup"
msgstr " 시작 시 업데이트 확인"

#: makera.kv:1755
msgid "Controller"
msgstr "Controller"

#: makera.kv:1765 makera.kv:1813
msgid " Update Log:"
msgstr " 업데이트 로그:"

#: makera.kv:1803 makera.kv:2147
msgid "Firmware"
msgstr "펌웨어"

#: makera.kv:1839
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: makera.kv:1860
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: makera.kv:1905
msgid "Remote"
msgstr "원격"

#: makera.kv:1941
msgid "New Folder"
msgstr "새 폴더"

#: makera.kv:1948
msgid "Upload File"
msgstr "파일 업로드"

#: makera.kv:2033 makera.kv:2266
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: makera.kv:2062 makera.kv:2295
msgid "Name "
msgstr "이름 "

#: makera.kv:2069 makera.kv:2302
msgid "Date Modified "
msgstr "수정 날짜 "

#: makera.kv:2079 makera.kv:2312
msgid " Size"
msgstr " 크기"

#: makera.kv:2117
msgid "Clear Selection"
msgstr "선택 해제"

#: makera.kv:2126
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: makera.kv:2147
msgid "Local"
msgstr "로컬"

#: makera.kv:2167
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: makera.kv:2174
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: makera.kv:2266
msgid "firmware"
msgstr "펌웨어"

#: makera.kv:2366
msgid "Config and Run"
msgstr "설정 및 실행"

#: makera.kv:2366
msgid " Config and Do "
msgstr " 설정 및 실행 "

#: makera.kv:2402
msgid " Set Work Origin"
msgstr " 작업 원점 설정"

#: makera.kv:2420
msgid " (0, 0) from Anchor1"
msgstr " (0, 0) 앵커1에서"

#: makera.kv:2433 makera.kv:2515 makera.kv:2574
msgid "Config"
msgstr "설정"

#: makera.kv:2454
msgid " Scan Margin"
msgstr " 스캔 여백"

#: makera.kv:2487
msgid " Auto Z Probe"
msgstr " 자동 Z 프로브"

#: makera.kv:2502
msgid " (10, 10) from Path Origin"
msgstr " (10, 10) 경로 원점에서"

#: makera.kv:2546
msgid " Auto Leveling"
msgstr " 자동 레벨링"

#: makera.kv:2560
msgid " X Points: 10, Y Points: 10, Height: 5"
msgstr " X 포인트: 10, Y 포인트: 10, 높이: 5"

#: makera.kv:2591
msgid "Run"
msgstr "실행"

#: makera.kv:2591
msgid "Do "
msgstr "실행 "

#: makera.kv:2706
msgid " Diagnose ( Be careful, do not change except diagnosing )"
msgstr " 진단 ( 주의하세요, 진단 외에는 변경하지 마세요 )"

#: makera.kv:2718
msgid "Spindle"
msgstr "스핀들"

#: makera.kv:2722
msgid "SpindleFan"
msgstr "스핀들 팬"

#: makera.kv:3000
msgid "PowerFan"
msgstr "전원 팬"

#: makera.kv:2726
msgid "Vacuum"
msgstr "진공"

#: makera.kv:2734
msgid "Light"
msgstr "조명"

#: makera.kv:2738
msgid "Air"
msgstr "에어"

#: makera.kv:3010
msgid "Extend output"
msgstr "확장 출력"

msgid "Extend Input"
msgstr "확장 입력"

#: makera.kv:2762
msgid "ToolSensorPWR"
msgstr "도구 센서 전원"

#: makera.kv:2766
msgid "WPChargePWR"
msgstr "무선 프로브 충전 전원"

#: makera.kv:2772
msgid "X- Limit"
msgstr "X- 리미트"

#: makera.kv:2775
msgid "Y- Limit"
msgstr "Y- 리미트"

#: makera.kv:2778
msgid "ATC Limit"
msgstr "ATC 리미트"

#: makera.kv:2784
msgid "Tool Sensor"
msgstr "도구 센서"

#: makera.kv:3037
msgid "Probe Laser"
msgstr "프로브 레이저"

#: makera.kv:3041
msgid "Beep"
msgstr "비프음"

#: makera.kv:2787
msgid "E-Stop"
msgstr "비상 정지"

#: makera.kv:2792
msgid "X+ Limit"
msgstr "X+ 리미트"

#: makera.kv:2795
msgid "Y+ Limit"
msgstr "Y+ 리미트"

#: makera.kv:2798
msgid "Z+ Limit"
msgstr "Z+ 리미트"

#: makera.kv:3076
msgid "A+ Limit"
msgstr "A+ 리미트"

#: makera.kv:3079
msgid "C+ Limit"
msgstr "C+ 리미트"

#: makera.kv:3079
msgid "Spindle Temp"
msgstr "스핀들 온도"

#: makera.kv:3079
msgid "Power Temp"
msgstr "전원 온도"

#: makera.kv:2804
msgid "Cover Switch"
msgstr "덮개 스위치"

#: makera.kv:2830
msgid " Settings"
msgstr " 설정"

#: makera.kv:2839
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: makera.kv:3138
msgid "FILE"
msgstr "파일"

#: makera.kv:3144
msgid "Enter command..."
msgstr "명령어 입력…"

#: makera.kv:3153
msgid "send"
msgstr "보내기"

#: makera.kv:3456
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: makera.kv:3468
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: makera.kv:3475
msgid "Margin..."
msgstr "여백…"

#: makera.kv:3488
msgid "ZProbe..."
msgstr "Z 프로브…"

#: makera.kv:3501
msgid "AutoLevel..."
msgstr "자동 수평…"

#: makera.kv:3517 makera.kv:3520 makera.kv:3521
msgid "Goto..."
msgstr "이동…"

#: makera.kv:3526
msgid "Set Origin"
msgstr "원점 설정"

#: makera.kv:3590
msgid "SettingPage"
msgstr "설정 페이지"

#: makera.py:2428
msgid "Decompressing"
msgstr "압축 해제 중"

#: makera.py:3122
msgid "compressing"
msgstr "압축 중"

#: makera.py:3786
msgid "Set X Current Pos"
msgstr "현재 X 위치 설정"
#: makera.py:3786
msgid "Set Y Current Pos"
msgstr "현재 Y 위치 설정"
#: makera.py:3786
msgid "Set Z Current Pos"
msgstr "현재 Z 위치 설정"
#: makera.py:3786
msgid "Set A Current Pos"
msgstr "현재 A 위치 설정"

#: makera.kv:3799
msgid "Enter X Pos"
msgstr "X 위치 입력"
msgid "Enter Y Pos"
msgstr "Y 위치 입력"
msgid "Enter Z Pos"
msgstr "Z 위치 입력"
msgid "Enter A Pos"
msgstr "A 위치 입력"
#: makera.kv:453
msgid "Fast Move"
msgstr "빠른 이동"
#: makera.kv:4021
msgid "Rapidly move the A to"
msgstr "A를 빠르게 이동"

#: makera.py:2169
msgid "Changing Tool"
msgstr "도구 변경 중"

msgid "Please change to tool: "
msgstr "도구를 다음으로 변경하세요: "

msgid "Then press ' Confirm ' or main button to proceed"
msgstr "그런 다음 '확인' 또는 메인 버튼을 눌러 진행하세요"

#以下为Tooltip提示
msgid "Status and Connection"
msgstr "상태 및 연결"

msgid "X-axis working coordinate setting"
msgstr "X축 작업 좌표 설정"

msgid "Y-axis working coordinate setting"
msgstr "Y축 작업 좌표 설정"

msgid "Z-axis working coordinate setting"
msgstr "Z축 작업 좌표 설정"

msgid "A-axis working coordinate setting"
msgstr "A축 작업 좌표 설정"

msgid "Feed status and control"
msgstr "이송 상태 및 제어"

msgid "Spindle status and control"
msgstr "스핀들 상태 및 제어"

msgid "Tool status and control"
msgstr "도구 상태 및 제어"

msgid "Laser status and control"
msgstr "레이저 상태 및 제어"

msgid "Other functions"
msgstr "기타 기능"

msgid "Switch to display file preview interface"
msgstr "파일 미리보기 인터페이스로 전환"

msgid "Switch to display manual control interface"
msgstr "수동 제어 인터페이스로 전환"

msgid "Device status diagnose"
msgstr "장치 상태 진단"

msgid "WiFi configuration"
msgstr "WiFi 설정"

msgid "Wireless Probe Pairing"
msgstr "무선 프로브 페어링"

msgid "Software and firmware Upgrade"
msgstr "소프트웨어 및 펌웨어 업그레이드"

msgid "language selection"
msgstr "언어 선택"

msgid "Parameters settings"
msgstr "매개변수 설정"

msgid "Open the G-Code file ready for play"
msgstr "실행할 G-Code 파일 열기"

msgid "Start running G-Code task"
msgstr "G-Code 작업 시작"

msgid "Pause the running G-Code task"
msgstr "실행 중인 G-Code 작업 일시 정지"

msgid "Terminate the current G-Code task"
msgstr "현재 G-Code 작업 종료"

msgid "Hold the current G-Code task"
msgstr "현재 G-Code 작업 유지"

msgid "Emergency stop the current G-Code task"
msgstr "현재 G-Code 작업 비상 정지"

msgid "Recent connection, click to reconnect"
msgstr "최근 연결, 클릭하여 재연결"

msgid "Connecting Machine via WiFi"
msgstr "WiFi를 통해 기기 연결"

msgid "Connecting Machine via USB"
msgstr "USB를 통해 기기 연결"

msgid "Unlock machine"
msgstr "기기 잠금 해제"

msgid "Disconnect with the machine"
msgstr "기기와 연결 끊기"

msgid "Set the current position as the work origin of X"
msgstr "현재 위치를 X의 작업 원점으로 설정"

msgid "Set the working coordinate value of X for the current position"
msgstr "현재 위치에 대한 X의 작업 좌표 값 설정"

msgid "Set the current position as the work origin of Y"
msgstr "현재 위치를 Y의 작업 원점으로 설정"

msgid "Set the working coordinate value of Y for the current position"
msgstr "현재 위치에 대한 Y의 작업 좌표 값 설정"

msgid "Set the current position as the work origin of Z"
msgstr "현재 위치를 Z의 작업 원점으로 설정"

msgid "Set the working coordinate value of Z for the current position"
msgstr "현재 위치에 대한 Z의 작업 좌표 값 설정"

msgid "Clear the data for auto leveling"
msgstr "자동 레벨링 데이터 지우기"

msgid "Set the current position as the work origin of A"
msgstr "현재 위치를 A의 작업 원점으로 설정"

msgid "Set the working coordinate value of A for the current position"
msgstr "현재 위치에 대한 A의 작업 좌표 값 설정"

msgid "Shrink the mechanical coordinates based on the remainder of 360"
msgstr "360의 나머지를 기준으로 기계 좌표 축소"

msgid "Fastly move the specified work coordinates"
msgstr "지정된 작업 좌표로 빠르게 이동"

msgid "Reset the feed speed scaling value to 100%"
msgstr "이송 속도 스케일링 값을 100%로 재설정"

msgid "Reset the RPM scaling value to 100%"
msgstr "RPM 스케일링 값을 100%로 재설정"

msgid "Automatically calibrate the current tool and set TLO"
msgstr "현재 도구를 자동으로 캘리브레이션하고 TLO 설정"

msgid "Drop the current tool"
msgstr "현재 도구 드롭"

msgid "Manually set the current tool number"
msgstr "현재 도구 번호를 수동으로 설정"

msgid "Change to the selected tool,and auto calibration"
msgstr "선택한 도구로 변경하고 자동 캘리브레이션"

msgid "Reset the Laser power scaling value to 100%"
msgstr "레이저 전력 스케일링 값을 100%로 재설정"

msgid "Upload&Select"
msgstr "업로드&선택"

msgid "The tool number must less than 1000!"
msgstr "도구 번호는 1000 미만이어야 합니다!"

msgid "Machine has not been homed,Please home first!"
msgstr "기계가 홈 위치로 복귀하지 않았습니다. 먼저 홈 복귀 작업을 실행해 주세요!"

msgid "The spindle has stopped spinning"
msgstr "스핀들 회전이 중지되었습니다!"

msgid "Confirm to resume playing!"
msgstr "가공을 재개하시겠습니까?"

msgid "Firmware version mismatch! \nPlease use a Controller with version V0.9.11 or earlier \nto upgrade the firmware to V1.0.4."
msgstr "펌웨어 버전 불일치! \nController V0.9.11 이하 \n버전을 사용하여 펌웨어를 V1.0.4 버전으로 업그레이드하십시오"